星期一至五 又係時候超合作運動

大家記得雲海心法
違泊 報警 拎報案no. 跟進

燥音又報 地盤非法排污又報

總之做好市民

星期一至五都唔好比佢地有得休息
要佢地多啲行街比人屌老母

大家一至五都有好多野可以做架

一撚定要推到更加多人報告返社會實況俾警賊縮縮知
幫助佢地增加工作量做撚到過勞啊屌你老母

唔好俾佢停
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

路不拾遺，執到兩蚊都要拎去報案室

推

打埋1823投訴吉野家食物唔衛生

陣間拎一袋一蚊出街跌，歡迎大家執返狗署比我

見到所有狗都要佢出示委任証， 懷疑佢冒警

電子報案中心

其他電話：

請注意：虛報和浪費警方時間會招致刑事懲處，良好市民要奉公守法

環境唔衛生都得

收到

違泊阻塞消防通道係好緊急 大家自己判斷

1823都得

今日記得打上電台phone in